返工對住閪客真係會嬲到命都短幾年

天氣凍左呢排返工忙左勁多
同時都多咗好多閪客
我都知做零售受氣同遇到呢啲客係緊咖啦
但我有時都真係唔明點解人做客佢做客 啲閪客可以咁仆街
事例一
明撚明知買野換貨要keep單先有得換 唔見咗張單仲可以聲大夾惡咁要人換比佢 你好聲好氣換比你真係冇問題 但唔好理虧在先都老奉咁啦大佬
事例二
成日拎啲底衫底嚟換 喂 內衣唔換得是常識吧 你話無拆開冇著過姐 我都唔知你講真定假 大佬啊將心比己啦 你都唔撚想買人地著過拎返嚟換嘅under啊？
事例三
有人真係可以自己着爛件衫 再返黎話要換貨 話唔換得因爲係人為造成 佢仲可以同你講:咁你refund比我啦 我真係屌你老味啊 我公司開善堂咩 你着爛件衫仲要我地賠俾你 你講出口個時知唔知醜咖

Sorry for 1999 我都知其實香港都仲有好多好好嘅客人 我對住佢地真係會比雙倍嘅禮貌同用心 成日話零售要Cs行先 但講真 你的態度=我的態度 你有壓力我都有壓力咖 你同我講句唔該 我已經好開心 希望香港可以愈來愈少閪客 互相尊重其實唔難

呢d會唔會惡性循環，返工受完氣收工就變身閪客
老老豆豆香港地真係好撚多痴線佬

現實係咁 做好自己本分 開心就夠 打工又唔係自己生意 理撚得d客 與到hi老細就真係仲難頂

大把呢d 人啦

真係好多，以前做過服務業，
你會發現好多人係痴線。
連d經理都係痴線
時時刻刻都要面帶笑容
飲緊水冇笑都要屌我
劈炮唔撚撈返去撚尻佢